[有圖] 荃灣大河道有個阿叔訓係馬路中間

最攪笑係佢一路訓一路食緊煙

型撚到
叫而家啲後生點學

醉酒？俾車撞？

廢老佔中

是咪支那人玩扮俾車撞

上完電？

去陪佢訓

識訓係訓彌敦道

一睇就知係個有故事既人

送佢一程

想與你開始～

似係high大左

佔領荃灣

正式啟動！

醉八仙

不問世事

醉左定撞車黨

吸左殺蟲水？

佢無比車撞 有人想扶佢佢都話唔洗

係咪take左野

枝煙打橫先叫食煙 哩啲叫燒香

等上卓明樓

影唔到人樣有春用